DSE 英文5** = IELTS咩水平 (同專業水平差多少?)

如題

7.5±0.5

有無過來人

好似education bureau 有reference

7.5 拎5去考都得啦

same

準唔準？

應該唔準
見過朋友5*
考到8 不過唔知細分

我自己
Ue D
ielts 7.5

香港考評局
Host DSE嗰個
香港官方資料佢最準

UE E= Dse 5是常識吧

8-9

5** = 8.0-9.0
5* = 7.5-8.0
5 = 7.5

低過5無點理過，依個conversion係based on個人經驗

中五考IELTS 8.0
DSE 5**

Level 2 lelts拎7 都有， dse難太多

唔準
兩個考試模式唔同

香港考都勉強可能係既，去 english speaking countries 考就應該得

5** ~ 7.5

溫左幾耐去考

琴日剛出IELTS成績
由於急住報exchange
12月20號去報12月30號IELTS
中間冇溫過冇prep過
最後
Overall 7.5
Reading 9 Listening 8.5 writing 6 speaking 6.5

3年前Dse level 4

Reading 同 listening 易過DSE幾十倍
Writing 考落去覺得唔難 只不過係同dse模式唔同
我得十日 仲要直接裸考 自由發揮都6分 如果你做下mock prep下template應該十拿九穩
Speaking應該先係香港考生最差一項
我dse speaking 5, 仲要大學3年黎做過好多presentation
但speaking都係得6.5

屌我ielts 8.0但dse 得5*又點計

大家英文都好強，得我一個最低得5.5

個score只係12年做 佢年年都唔test嘅話唔準

5.5 係i大仔水平

補圖

7.5 - 9 視乎佢真正嘅英文根底，但起碼7.5

嗰啲就算啦，港人有幾可去外國考IELTS

有無話買咩書

ielts同你一樣 英文 5

買書啦

DSE 5
IELTS 7

你DSE 咩grade

我屋企人5**,ielts係8
我ue d， ielts 係7

其實 average 8 唔算好難
香港人要 W + S 8 先有難度

兩個都8 但係DSE 都係5* on9

噤就怪，真 all 8 一定勁過 5**，而且一段距離

講緊真既意思，唔係巴基斯坦，印度，尼泊爾呢 d 地方考，而係 english speaking countries

香港就中游水平， ea 話 5** = 7.5 ~7.77 應該無錯

4545
Ovrall 4

感覺上唉噢個成績跟得兩年，考黎好似冇咩用
又冇得永久寫落cv

ielts 8 但係dse得4

可以永久寫cv,寫多句（2019）咁就得

中五就8.0

同一年考？

係 今年

冇乜點操過 淨係上bbc送嗰個road to ielts望咗幾眼